毒撚新年有邊度可以食個飯？

度度都收晒工

黎我屋企

美心 大快活 大家樂

老麥

吉野家?

7仔 ok 波仔

美心 食佢個新出嘅扒類配搭飯
食到我lamlam脷